有冇人知清朝滅亡之後啲胡人滿人八旗子弟去撚曬邊

好似無啦啦消失曬嘅係咪就係依家北京、東北果堆？

咁如果掌握政權嘅其實係咪都係滿人胡人而唔係我地真正嘅漢人加上依家越來越專制同埋小熊維尼嘅皇帝夢

其實會唔會只係班滿人換左個名繼續統治我地

講含核普通話果班人

姐係果班統治緊我地嘅死北佬？

所以其實我地最後都係被佢地統治返

共產黨vs國民黨其實等於滿人vs漢人嘅熱兵器版

我係第九支旗----扯哂旗

老毛係湖南人喎

散落哂囉
依家既滿族實際上更等同所謂旗人多過滿人

但依家會唔會又被班八旗子弟掌權返？
冇理由清滅之後冇曬聲氣
仲要冇人留意過
係咪有啲咩隱藏左

咁會唔會其實依家統治緊我地嘅果班北佬（北京 東北）就係呢堆人

反清復明

可能統治我地嘅果班北佬 （北京）根本就係清朝嘅同一組人只係換個名繼續統治我地

同埋佢地統治嘅心狠手辣方式同埋對內地民眾嘅高壓統治都似外族統治多啲

宗社黨俾你食左咩

呢到

國民黨咪殺哂囉

辛亥之後，比漢人殘殺左大半

清朝滿漢混習少一堆
革命軍殺一堆
革命成功之後屠曬所有滿城
做日本仔傀儡嗰陣俾俄佬殺一堆
中共接收東北一直到文革又係咁殺
依家得返個爛鬼少數民族滿族人
連滿州話都差唔多失傳

皇帝墓頭個附近幾條村應該都搵到滿人

嶺南人係咪最正統漢人我唔知，但老師話過廣東話同普通話相比係貼近古語好多，某啲詩詞歌賦用廣東話讀就會啱平仄押韻，用普通話就會錯

余杰 本民國之死都有提民國後報復滿人 不過正史好少講呢段歷史

好多加入中國共產黨！

班北佬咪就係當年既滿人

錯啦，維尼唔係滿人，佢係出身西安（唐王朝既首都）

習近平應該似唐朝長安人多過似滿人

同埋你都見佢細眼得來塊臉好圓，清朝班仆街唔會係咁，係得唐朝個班人先係咁，你唔見李世民都係呢類架咩？